[HEADSET]仲有無腦場有賣Siberia V2

斷曬貨未 用開幾年壞左想用返呢隻款

上年電腦節買左個 好似二百幾
用到而家未壞

咁撚平 不過8月尾唔係香港了

而家轉左model，叫siberia 250
400有找